思覺失調有冇可能淨係得陰性徵狀

我停咗pristiq之後， 我個腦開始 越諗越少嘢 個人好似冇曬情緒起伏 冇埋動機 個人空nel nel咁 食番 25日都係咁 係咪冇得救

屌metoo

我地係咪個啲born to be wasted 嘅人

Life is a continuous waste ~~